有無人同我一樣都係Intermittent fasting

日日起身飲杯咖啡然後到兩點先食第一餐 一日只食兩餐 慳錢

啡都唔飲 一日一餐

一餐夠咩

夠呀
每餐都食一磅肉
揀肥啲嘅肉食就飽足全日
食完唔夠喉會食小小greek yogurt/aged cheese

我早餐到12點幾先食

覺唔覺朝早唔食野特別精神

我都IF緊
Skip breakfast
Low carb high protein
Weekdays 有運動

我係諗唔到早餐食乜所以唔食

偶然少少肚餓但慣左又無咩野 反正我箍牙 食少親仲好

你if咗幾耐？身體有冇啲乜嘢變化？

慢慢咁瘦body fat

好享受fasting
基本上日日omad
間唔中就48-72小時斷食